聽日林鄭會係禮賓府頒大紫外線勳章俾福建幫頭目

大家千奇唔好搞亂個場 唔好啊

甴大大

殺人放火金腰帶

甴近平

甴近平 曱甴 習大大

死人仲要派勳章
屌你老味

派佢老母個臭閪

裕華國貨係咪收好多共產黨資助？

你個名........

裕華啊
OK

你覺得我係馮煒光？

炒Q咗喇